緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

pish

Push

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

cop 返段嘢，加減下
用自己email send
最後今日

生產器出完一封之後有手打多一封

push

ok

屌 快啲send 呀

推

太多封同一個email 地址

屌你老母憑乜話不受理就不受理
不如直接話反對嘅就不受理？
大家今日快d開個新email再sd

大家做野

推呀

推呀屌

[唔好齋填form] 今日最後，一人一email 寄信去選舉會!!!!!!

有範文

推推推

而加連email都有得dq

屌好撚仆街

快啲send 多幾封

緊急!!!

屌...咁撚仆街

push

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

lm

收到

send去eacenq@eac.hk ?

時間無多喇

再推

btw，有無source?

完左未? 有冇人幫手推POST

有冇email address ? send去邊度

急 無時間
自己另外寫 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

係呀

琴晚send咗封
叫哂啲fd send
佢大可以試下再DQ

推呀屌！

巴打們！直接copy呢段

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力

此外，我對今次諮詢有以下意見：自己填

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

好賤!!!

食完飯sd

快send

快啲send呀
唔係又被代表嫁啦

我無野講

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【政治審查可恥 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄

此外，我對今次諮詢有以下意見：選舉主任不應有過大權力任意憑候選人過往言論而DQ

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
xxx

再加減啦！

推呀已填

推吖

推上熱門

佢個email 地址係乜？

用電腦先copy到

寄去邊個 email address?

唔好齋推唔撚自己send email啊屌

要推

eacenq@eac.hk

我無嘢講

今日last day! 快

Sent

diu生成器嘅唔理都得

反DQ email被DQ

推！一人send幾封！

推爆

推 開多幾個gmail 炸佢老母

快

搵議員幫手講下？

選舉管理委員會主席

馮驊法官

eacenq@eac.hk

馮先生：

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利

此外，我對今次諮詢有以下意見：_____

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

推，唔好再講寶礦力。

今日呢個好緊要
唔好理個保礦力住

應該話唔啱聽就唔理

幾點截？
未得閒打

屌佢老母

急！

下

好緊急！！！ 推呀

補email

eacenq@eac.hk

推！！！

你當係先，最安全

Pish

已send

不如直接去圍住佢間大樓算

5萬封有幾多封係呢個email出

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

聽講仲輸緊支持DQ既好多

仆街啦，佢話不受理就不受理啊
入面邊撚個決定，開佢名出嚟

Sent
屌佢老母

Email：eacenq@eac.hk

沈旭暉個page 已經有個 template，希望大家會改少少再 send

template如下 ：
選舉管理委員會主席鈞鑒：
關於區議會選舉活動建議指引公眾諮詢事宜
本人謹致函對建議指引第三章表達反對意見。建議指引第三章將賦予政府不公平、不公正以及不被箝制的權力，容許政府於提名階段取消香港市民的參選資格，以迎合政府自身的政治目的。
建議指引第三章第一部分（3.1）指：「根據法例，候選人的提名是否有效 ，完全是由選舉主任作出決定，選管會無權並一向沒有參與， 亦不會給予任何意見。」
建議指引第三章3.9(b) 要求候選人透過簽署選管會擬備的確認書表明他／她擁護《基本法》並保證對香港特別行政區效忠。
至於候選人是否能夠簽署確認書就能滿足擁護《基本法》並保證對香港特別行政區效忠的要求，建議指引對此完全沒有清晰交代。
過往選舉顯示，首長級丙級政務官／民政事務專員級別的公務員於選舉前獲委任為選舉主任，便能夠就候選人的思緒及政治取向作出主觀且隨意獨斷的決定，並只需揀選候選人往日曾經發表的文章、言論、宣言、意見表達、社交媒體帖文以及社交媒體專頁發佈關於對候選人的帖文穿鑿附會，當作輔證，而非僅以候選人是否有簽署確認書為單獨基礎作判斷。
去年立法會補選，時任東區民政事務專員鄧如欣獲委任為選舉主任，居然拒絕周庭小姐簽署的確認書，以周庭小姐及其所屬政黨昔日的言論去佐證選舉主任荒唐的理由，去褫奪周庭小姐的參選資格，並且沒有給予周庭小姐公平機會回應選舉主任的無理指控，實在令人憤慨。
由建議指引可見，選舉管理委員會並無引入任何措施或保障，去堵塞上述不合理、不合法、不合憲的漏洞。今後選舉主任依然可以使用此漏洞，依據其個人的政治目的或理念，惡意褫奪任何香港市民的參選資格。
選舉管理委員會於第三章第一部分（3.1）指：「根據法例，候選人的提名是否有效 ，完全是由選舉主任作出決定，選管會無權並一向沒有參與， 亦不會給予任何意見。」此點完全不可接受。當選舉管理委員會對選舉主任按其個人政治取向褫奪候選人參選資格的權力不作任何箝制、監察或審查， 又能如何履行其法定職責，「確保在香港舉行的選舉是以公開、公平和誠實的方式進行」呢？
建議指引並無對選舉主任如何可於短促的提名期內研究並審查任何候選人的政治理念及昔日言論有任何著墨。 建議指引亦未有論及選舉主任會否收到其他機構的秘密意見或者偏頗意見。上述的其他機構，例如律政司、內地及政制事務局、民政事務總署或政府新聞處等，可能預先詳細記錄相關候選人的昔日言論。據悉，上述由第三方準備的詳細記錄可能不合法地導致選舉主任作出褫奪候選人選舉資格的危險決定。
本人必須提醒選舉管理委員會，被選舉權是獲香港基本法及香港人權法案保障的基本權利。聯合國人權事務委員會第25號一般性意見亦指出：「不得以政治見解為由剝奪任何人參加競選的權利。」
本人對建議指引並未就保障候選人不被選舉主任按其個人喜惡褫奪資格，防止選舉主任非法干預選舉採取任何措施深感失望。選舉管理委員會必須詳細檢視自己對上述問題有何解決方法。
就選舉主任褫奪參選資格的合法性，目前透過選舉呈請，並於選舉完結一兩年後由法庭裁決的安排實在強差人意。當中所耗的時間令公義遲來。
本人對建議指引第三章完全反對。本人懇求主席重新並獨立審視第三章所包含的所有程序。在重新審視的時候，懇請閣下撇除並抗拒所有政治考量，尤其是來自行政長官、政制及事務內地局、律政司及其他政府機構企圖干預未來區議會選舉的誠信和公平性的政治考量。
敬祝
鈞安

市民
xxxxxxx 敬上

2019年7月9日

deadline係幾點鐘

屌

好撚賤

推！
建議自己砌一封唔好懶！

想知 推

嘩，得番幾個鐘

post上面有傳下午五點，當住係先！

快快快
唔好理係咪fake news
最多都係會多多3萬封！

唔係掛
唔緊要，要玩陪你玩

推！

我冇嘢講

屌一人一封都好丫

Diu

Push!

腥左

我冇野講

推啊屌

自己email都唔好用主要email

推！！

建議！！指明呢個係投訴信，要求選委會按照服務承諾時間回覆進度

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格!

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
[名]

done

Push, 已用email send.

極懷疑對家都只係打"我支持"

不如直接講反DQ嘅，一律不受理啦

我send晒比好多議員問 不過唔知覆唔覆

個po哂底

用片推

唔好沉
暫停J保礦力please

Support
Sent

咨詢又唔俾，email又借d意唔睇
不如搵日直接去表達意見

佢仲要無一早講定同一email唔受理，係揀deadline先講
咁想俾人圍？咪成全佢羅

推template!

自己再加d 減d

馮先生：

作為一個民主城市本人強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄

此外，我對今次諮詢有以下意見：不可以Dq 我的候選人

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

推啊

Pus

push

我無嘢講

其實唔應該有DQ 唔係有幾多人支持同反對既分別
DQ有太多唔同因素 造成唔公平
而且選出黎係要有人支持係果區或界別多數先出任
咁佢如果係冇人支持DQ唔洗用到
咁DQ係咩情況用就佔左好大個人因素同政治因素
因此DQ係唔公平既
假設泛民主派一旦回到多議席係咪可以動議DQ晒建制

自已跟呢到個格式，send多份"專業"少少既email去eacenq@eac.hk會更有效果！

推 填form 唔計

Send 完再講寶礦力

快啲做嘢啦

推 大家一齊send

英文版參考

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 已用自己email再send多次

打多d
好多巴打睇唔到個po
要補番

Push!!!!

sent
push!!!!!!!!!!!!

已SD

信已send 幫推

得

已send
未send架快d send

Send 咗！
推！

Sd返了

邊條規例話唔俾？
同埋，如果係咁佢理應作公佈同埋延長諮詢期
因為好多市民唔知

用自己嘅email address sent 佐

推
eacenq@eac.hk

Done

寫左3封
不過呢個政府
收到都可以報細數啦

Push ah

有冇fax電話
係公司fax先

用公司, 學校, 同埋個人email send咗了

thx sd咗2封

推呢個，同埋留意SD既email address，建議太空email

己send

啱啱再用自己email send多左次

屌你老母連Email都DQ

仆街我用曬用開嗰幾個email address

已sd

改左小小字眼再send多次

邊一段？

Push ar

我無嘢講
今日呢單係最緊要

太空email得唔得

今次我有嘢講！！！

唔好跟足template
盡量用自己字眼寫下

屌 推

屌
已用曬所有email send
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推到上top 1

內文前後次序調一調

推 仲好 用自己e-mail 有成幾個 send爆佢mail box

推推

推爆馮華老母個臭閪

推!

問咗，親身交就1800前，
Fax 同 Email 就23:59 前

已resend

推！！！！

sent

大家可以搵D ONLINE FAX SEND 多幾封FAX 去

快啲send

叫晒身邊啲人send 呀！

推撚到上熱門

EMAIL 係?

Sent,push

推, 馮驊 DLLM

piah

推阿 推阿 推阿。 好重要

hotttt

謝謝

唔好直接 copy and paste template，一定要加減些少內容
用自己 email send

Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Electoral Affairs Commission
Hong Kong Special Administrative Region

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

班友藉口就多多, 做野懶過鬼
ANY肥, 已send..

推爆佢
連登仔做野啦

UP

政府係咁

我岩email send咗
大家幫手推記得send email

推呀，熱門!

thank you!

用hotmail send左

推 有template

Credit: Facebook 堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

推到上熱門，唔好連區議會都輸埋出去啊

pishhh

係

有冇人可以推到上十八區嘅group

已填 推

嘩屌，痴線要用自己email先接受

推，重新填過

唔好填，要 email

你份意見書會係咁：

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【 XXXXX 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權

此外，我對今次諮詢有以下意見：XXXXXXXXXXX

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
_____

如果我有幾個Email
係唔係Send幾次

要推了

龍門不嬲任佢搬
之前都試過話太多意見一樣嘅信當一封咁處理

send咗
全文自己由頭寫咪撚唔count呀狗官

內容自己都執執
唔好太過template比佢當一份處理

推
尋晚生產器send左封今晚再eend

推爆佢老母

所以唔好照cop 晒呀！

熱門未

周庭案仲打緊DQ
唔可以比佢靜靜雞偷渡黎區議會做正式條文
馮驊我DLLM

推爆佢老尾！！

已send!

推啊！

改番做日間模式 樓上有巴貼左可以copy版
改做日間再copy基本連/背後highlight 果d都唔洗執
照打就得

要改要自己打果d記得打丫！！

push,大家快啲補send

用左自己email send

用gmail, sent

sent
push !

template

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力

此外，我對今次諮詢有以下意見：*自己填*

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
*名字*

幫推

Push 已send

我要投訴

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

尋日用生產器send mail無reply,啱啱copy巴打既信，自己加啲改啲，即刻收到
所以各位唔好懶，快快手自己email啦

推，要自己更改一下，免得被人地話"一式n份"，當睇唔到

推推推
我send佐２封

Pishhhh

我冇嘢講

DONE

緊急推

Sent

我無野講

我無野講, 我有EMAIL 要打!!!!!!!!!!!!!

收唔到既

推爆！！！仲有幾個鐘咋！

用自己mail再send!

我無野講, 我有EMAIL 要打!!!!!!!!!!!!!
快推上熱門頂, 無時間了!!!

sent 5 already

望返個email都要10分鐘左右先收到個回覆

夠膽DQ，我地就搞上街，係咪要挑戰市民

鍵戰！

send去呢個email啱嗎？
eacenq@eac.hk

tui

已用所有email send 哂，大家加油！！

係

得，再send過

send左!

大家幫手推

thx.

瘋狂send 中

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

幫手推呢個

Dklm

上啦比卡超

pishhhhhh

推呢個 fact check左

Email咗封, 收到auto acknowledgement
Fax 多一封

兩封內容唔同

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

sended

推

DQ候選人真係痴線

搞錯, 仲未置頂

人手置頂

燈

置頂置頂

快啲sd

上呀屌佢老母

連登仔呢？

無人推？

重要野無人理？

冇野講, 屌

星呀, 接力, 接力呀

幫手推呀

緊要呀各位

推多兩野, 快

我要見律師

唔好剩係正皮, 要推

Join

！！！！！！！！！！！！！！

兩個鐘都未置頂

連登仔快推

啱

上佢老母

比啲力

人嚟

推佢老母

done! push!

塞爆佢inbox

推一下唔夠架

未到頂呀屌

已寄，幫推

404email no found ar fuck

小魚貓巴一齊推爆佢

人呢？

sd 佢老母閪

推, 快手D 大家

冇問題

gogogo

唔推唔係人

一個EMAIL ADDRESS只可以SEND一次?

有冇人可以copy返個template出黎？

搵人答佢!!!

利伸唔識

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【反對政治篩選 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利

此外，我對今次諮詢有以下意見：

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

自己打tittle, 同加意見

推都唔夠人

炸佢inbox

我要個個一開登就見到

無力喇

就上到架喇！

我建議，如果人哋係真心睇嘅話，最好將自己意見粗體底線
一日收十幾萬封email, 個人意見係最重要
做多一步，唔使用好多時間

會唔會1001

老細就嚟開完會

就嚟無得推

接力呀

推多兩野

emailed

ot 都要推

快呀屌你

最好執整下d字眼 rephrase下
唔好一模一樣 一陣佢地又唔認數

重要，推

推呢個

幫手

用大學email炸佢老母

推！今日截止

緊急

會有email確認你成功send出去

接力呀星

搞錯

成半個鐘都未頂

有冇咁難推

落多啲心機去執靚佢，俾啲誠意

連仔

人呢

e-mail 呢

連仔呢

有班警察毅進仔

人又廢

又要威

有班警位置低

做狗乞米

係人就要推

Wtf

係連登仔就要推

Done又幾方便，洗唔洗自己再整多封

Push!!

要自己email sd

多多益善

交左嘅幫手再推

少少唔夠

要呀
唔用自己email出當你全部人一封呀

連登唔炸佢inbox 唔叫連登

上

快馬加鞭

推到電話無電

1001要解

衝

ddos 式推post

仲未頂

兄弟推post, 就嚟無力

sent!

1001

解咗

一千正皮都未有

#killpupush

推多野

整到咁會唔會比人告

Typeform send左兩次，用email send左一次

type form 唔計

用多幾個email send 乖！

打未速度越嚟越快

推到我自己都驚

唔受理都唔出聲明
咁黑箱作業

Btw, 佢點樣分到唔係個人電郵？

type form 統一email 應該係

一路答一路推

推起上嚟我自己都驚呀

幾耐先收到佢auto reply?
我send完無回音 驚send錯

用左自己名了

其實我想問佢熱門係點計

推呀！

我自己係20分鐘後收到

我都想問

可能得兩個人太少

兩個唔夠

咁我去其他post叫人先

drafted and sent

推已經send多咗一封

連登力量大

我無野講, 快啲send

send完推，推完send，快啲send

下次整form醒少少，政府野無聯絡方法嘅可以當匿名信不受理，點都要入個email。

Any肥已email，大家加油

Pish!

最後今日

快快快

幫下手

最後

Pppppp

Qhgfzfxtxt

收到啦

我推

自己打幾隻字用自己email sent啦

唔好再用draft好既
一陣佢又話相同既唔計數

四個電郵都send 佐......推

我問咗咁多個議員得譚文豪真係有打去查詢同有答到

另外區諾軒係咁多個議員覆得最快

大家可以參考下

有幾多send幾多

Done. 有冇巴打想過當選舉主任可以隨意DQ嘅時候，即係選舉主任可以DQ到每一個區得一位候選人，咁我哋可以選條撚咩！

已SEND

有幾多email account 就send幾多

有冇辦法搵返之前嗰個email, 唔記得咗點寫自己作嗰段

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄

此外，我對今次諮詢有以下意見：自己填

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
xxxx

推!!!!!!!

想問個生產器重有冇記錄，我作咗一段自己意見，唔想再作過

巳自己寫多份

叫佢如再DQ. 小心立法會事件重演

想問署名係咪唔重要

已send
push

正仆*

應該無
打短d羅
我都係由頭再打過

小弟自己有4個email address陪你玩到底

即係呢條link既唔受理？

得明了
要再補email

我已收四封確認信, 四個電郵都用佐, 快啲幫手

Done!

大家用自己email send，唔會浪費你好多時間！

推推推

已send

推，對家行動了

Push
已腥

推呀大家

Pushhhhhhhhhh

推
已寄

Pussssh

屌 快推 人呢
仲講獅子狗

send 咗未呀!
建制動員緊一人一email 喇

GOGOGOGO

用了兩個不同的ＥＭＡＩＬ傳左
各位巴絲記得修改下Ｄ字眼／格式先好傳
如果兩封一樣，ＰＫ政府有可能會計成一封

Send咗三封！

快 自己 寫
建制有幾千

咩呀乜唔係用生產器唔同email咩

講真最主要係兩樣野

1. 用「真誠」呢個主觀字眼任佢判決
本身參選人都要簽聲明架喇
但問題係聲明具法律效力
本身平時d聲明都係架啦 簽嘅就簽
唔會要求真誠地簽
真心又唔得 誠心又唔得 全心全意又唔得
法律野唔應該加呢d主觀字眼

2. 選舉主任作最後定奪冇得上訴
呢個又係香港d權力過大嘅問題
本身個聲明有法律效力
你告佢違反聲明都要交由法庭審
所以更加唔應該比選舉主任話DQ就DQ

例如d過激言論或者強烈爭取民主，都並非代表參選人效忠咗其他國家/政府，參選人仍然係為左香港好，冇得亂咁話人違反聲明

利申：send了

PUSH

push arrrrr

連反對email 都比人DQ. 去你屋企表達意思好唔好

推
Send個email都唔識仲上咩連登
就係你!!!!快d send !!!!
咁都輸比呀伯就真係廢老都不如

send 咗未???

快D推

唔好輸比班廢老呀屌你老母

好，唯有咁！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

已簽

一定會再send email. 不過想問佢哋基於咩原因去認為用template 出嘅email不受理?

以前只要話係一式一樣嘅email就唔受理. 但係其實今次我哋都應該有將佢tailor-made. 我想問我哋可唔可以投訴佢哋? 等佢哋唔敢唔理我哋啲意見書?

必須要推
大家唔好再推啲垃圾post喇

推返上嚟

大家快d叫身邊d人 send email啊!
唔好輸比對家

屌
呢個一定要推啊！！

send左

之前SENT 左, 再推

送

打錯 推

i have no say

仲有幾小時，再推

屌呀，今晚就完

方便大家,文筆唔好唔好介意,要改少少唔好C&P就SEND 大家加油

Ctrl C and Ctrl V, 1分鐘搞掂

已經用左自己不同email send

已寄

生產器唔問我email address
當時我都有諗過條友諗緊乜

.

垃圾政府

快啲填

push
send左， 改左唔少
唔會當我係重覆意見~

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

快！

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

你推，我推，大家推

push 冇咩時間喇

SENT

推
我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

推！已傳

...

用temp email send 有冇得諗?

Sd左啦
再推

Done!推

咩嚟架

選舉事務處都係仆街黎架啦，乜撚都唔受
市民做完野＞話你無做野＞再做＞大多機器出既意見＞最後強推

推！有班人喺度推袁澧林、寶礦力post諗住分散注意力，真係有用嘅 post就沉曬

有無人收到auto reply？
send左幾封都係無聲氣

我都係send完無反應

啱啱send咗

Send Ed